Documento gerado sob autenticação Nº CGB.832.504.DBH, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             4830                  de  31/05/2017
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme o Laudo Médico n°42993,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, ROSANE MICHELE DUARTE SOARES (Siape: 2578179 ),
 para substituir   GRISELDA LIGIA BARRERA DE GALLAND (Siape: 0357628 ), Chefe do Depto de Química
Orgânica do Instituto de Química, Código FG-1, em seu afastamento por motivo de Laudo Médico do titular
da Função, no período de 06/04/2017 a 12/04/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 7 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
